請停止批鬥

唔好再花時間落無謂嘢身上，針對返政府同極權

批鬥唔會令件事本身有好轉
好多嘢都outfo哂

無錯! 提返大家， 我地今次出黎係為咩?係反送中， 5大訴求。 家陣777擺明要set個局話我地港獨， 而轉移佢同整個政權的過失， 點解要中佢計？
我地絕不切割任何手足， 又唔係禁止依句。只係我地應該返去主線任務:反送中， 5大訴求， 無論文宣、標語、graffiti都要返去主題
家陣就想示威者同時同警黑齊打， 令市民覺得好亂，佢就可以番身， 一定要抽離佢個局等佢單機自己玩

認同
我明白黑警係好撚仆街好撚黑人憎，但真係唔好太過focus係黑警到
針對返柒婆同反送中先啦 其他嘢完咗再算
不過我唔建議批鬥，咁做同文革無分別

推

同埋admin真係要取消正負皮功能
正負皮變壞風向

因為都仲係同一個中共， 批鬥等個市面夠亂大家又打到攰， 政府就大條道理平亂而市民係會支持

有班三毛係到帶風向，各位小心

5大訴求其中一樣

要徹消所有被控罪名既示威者, 係絕對冇可能會應承你

所有割蓆分化post 無論係唔係鬼，
最後結果都係得一個，
就係搞散場運動。

尤其係啲冇fact check 亂吠人嘅帖，
有心人帶風向都算，
各位手足請認真諗下點解會有咁嘅帖出現？

出到黑社會 講緊死同謀殺

和理非合法架餐都唔帶

到真係比人打傷 唔好怨

罷工本來係要持續性，係咪應該推動持續性罷工？ 例如逢星期一罷工，鍾意番工既由佢返請佢返 等佢可以做埋罷工手足個份，我地罷工要開心，我地可以家庭樂，可以訓覺休息，可以打機煲劇，點解要苦行？我地逢星期日消費準備星期一罷買罷消費。正式要將經濟押上，唔係迫政府，而係政府需要回應大部分市民意願，政府係必須要面對市民。而且要考慮好保障罷工手足，組織好罷工維權組織之類。

申：和理非

講真， 大部分人見到withdraw 同埋有獨立調查委員會都會暫時收貨， 無咁嬲only
再keep住爭取其餘3大訴求, 雖然有上面2大訴求後未必次次咁多人出黎但個心係唔會變

提返大家條主線任務，起碼佢一日一個訴求都未做， 個道德高地就係我地度， 唔可以失去

推
我係真心想大家好

今時今日 用番普攻，帶d警犬去參觀禮賓府 探林鄭監 會唔會仲等民心。

講都廢事，
少少批評下勇武又話分化㗎啦